暗角七犬出獄之後搵咩工做好？

有冇巴絲有好意見

黑

唔洗做，推老婆出黎做雞

有老婆咩？

輯毒犬

可能跟佬走啦,又冇錢又冇樓